[重新出發] 車路士 對 利物浦 3

Sor 求先柒左

3月3號 27:45

Slow到

Slow

大清 肥左咁多

slow

我利唔賣垃圾

咁多叔叔告解

唉 十場入得四球
真係好失望咁既表現

最慘持球能力接近0
靜係食走位同搶點

呢type 除左恩沙基
仲有邊知打得起

你估佢haaland咩

有冇咁想黎

真點流住利嘅血

對上一次腿張開西水濕到一地話想黎利果個
係咪個巴西仔泰斯拿
最後都冇咩好下場

仲有zielinski

【史杜歷治停賽四個月】

足總贏得史杜歷治參與足球博彩一案之上訴，史杜歷治被禁參與足球活動四個月，另罰款 15 萬鎊

【下任 u23 領隊...James Pearce？】

睇吓賭波公司開出下任利物浦 u23 領隊嘅賠率...榜上竟然有前任 Liverpool Echo 記者 James Pearce...

利物浦啱啱喺聯賽被打破不敗身，球隊傳奇謝拉特亦都唔好過，佢帶領嘅格拉斯哥流浪周日(1號)亦喺蘇格蘭足總盃出局，今季好可能再一次四大皆空。極度失望嘅謝拉特賽後突然宣布，佢會慎重考慮自己嘅去留問題，預計24小時之內會有決定，唔少流浪球員都已表態希望謝拉特留隊。

咪撚翻利住啦

佢番尼除時黑到冇英超

點理解佢會返利，佢可以教到格流入16強歐霸，應該有球隊搵佢教

台清黎緊幾時會再熱返

星期日

屌 咁快

未致於差到咁下話

唔明點解咁多人想佢返利教

我都唔明
你估個個都king kenny咩

暫時未證明到佢有咩咁好
而且連人脈都未有

King都衰過一次
名宿真係唔好玩臭自己個朵

邊有同haaland比
唔講入球率
靜係體格都冇得同haaland比
仲要佢都係踢英冠 人地踢德甲

可以睇多年既
睇下佢可唔可以行返類似阿巴咸果條成長曲線

Abraham硬件好咁多
布包皮玻璃底又錫身，唔係幾睇好佢

血小板

All in 下盤

差啲印咗佢波衫，大話夾好彩

如果打得起
我都印佢

布仔硬件真係差d
但除左硬件之外
其他都未及阿巴咸

咁痴線

講到4大皆空咁罕見，但格流明明近10年都無頂級盃拎過

無計
個市真係太妖
你見舊年打得最勁段時間係升緊都知

林伯最近隊車仔差到

不過格流又抵屌嘅
新年前好似贏緊些路迪一分定同分
依家聯賽打少場但輸緊12分
本土杯仔又收哂皮

所以崩盤係話咁易
領先10幾分都可以除時嘔返曬出黎

今晚就反底啦

Elliott去左踢youth league
有啲頹tim

格流對自己期望咁高架
諗住有得同些路迪鬥拎到聯賽

咁新年前都仲LEAD緊 依家本土賽事收哂皮

冇冠軍命

U23無佢份？

好似要去踢青年軍版歐聯

係咪要18歲先可以借出去
定冇規定
冇既真係借走兩年到19歲返黎接班
最好借比多蒙特

【足總盃軍情】

米拿及高美斯傷癒候命上陣，基達、軒達臣及沙基利肯定掛免戰牌。

威廉士日前U23賽事中傷出，今日再決定能否出戰，如果未能上陣，賀化可能會出任右閘。

艾利諾出戰歐聯U19賽事，唔會上陣，正因如此估計三叉戟最少一人會正選出場。

南野拓實照估計會正選出場。

高普賽前表明餘下三線賽事都會盡力應戰。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

我睇都呆咗，明明早幾個月仲作客熱血搞掂些，轉個頭俾人拋離十幾分

個心去左歐霸?
32強主場反CUP布拉加3:2都好熱血

前場無4*sm或以上唔會考慮

chartered段片真係好催淚
片入面所有畫面都好歷歷在目
謝四既高低起伏﹑哨牙蘇淚灑球場﹑大清開心舞﹑牙蘇古天奴離隊﹑高普入主﹑埃及文明組成﹑力子絕殺巴塞﹑高普領唱ynwa﹑歐聯冠軍……
希望今年有個圓滿結局。

做利迷真係好辛苦

屌你老母老虎

再諗埋由07-08開始 拆骨 學神

Ching我好欣賞你咁持之以恆

咁公道講上星期恒指都唔係跟足哂道指跌啦

呢兩招算最實用架啦
有d位係要靠sm破密集create space
特別有效就5*sm

琴晚臨訓先放出黎 痴線

想知中間個靚女講左句係咩 聽唔清楚

【2020/21 Nike x 利記波衫】

今日我地一齊英語一分鐘！

A12長期讀者或有密切留意利記消息都會大概聽聞過利記下季波衫顏色，twitter用戶兼利迷 @FumlerRawk 同大家分享佢收到嘅風，大同小異，但比較detail。

(@FumlerRawk 喺利記波衫設計及用色上多年黎都係有內幕料/優先料。)

主場
Jersey: Gym red/white (and probably some "hyper turquoise" on the trims)
Shorts: Gym red/white
Socks: "Gym Red/Energy/White"

作客
Jersey: Hyper turquoise/Black
Shorts: Hyper turquoise/Black
Socks: Hyper turquoise/Black

第二作客
Jersey: Anthracite/Black/Laser Crimson
Shorts: Black/Laser Crimson
Socks: Black/Anthracite/Laser Crimson

第四件 (呢個係之前Footyheadlines報導)
淺灰主色 + 粉紅隊徽
(註︰Nike今季都有為強隊推出4th kit，通常都會著落場比賽1-2場，有無球迷版呢，小編就無深究，拭目以待吧！)

門將波衫 (唔知邊件主/邊件客)
1. Dark Gray/Black/White
2. Tour Yellow/University Gold/Black

啲顏色嘅英文係咪好深呢？一齊睇留言！

Credit︰@FumlerRawk

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

come one lads？

come on lads

我驚大家之後又唔記得
以為自己高高在上既人會出返黎屌我盲返

好似以前有位清每日都屌fsg 幾次咁

其實幾年前我屌緊架啦
之後老虎少左出都少左屌
上年對鏝之後屌足幾個月之後先有人上水屌我
今次唔知幾耐呢

我愛老虎

我都聽到咁

人如其名

到而家仲耿耿於懷

利人d英文真係好難聽

又係反cup

Sor 想問嘅係1:09個度

以前嶽清個個po都有屌fsg加狼圖
去左邊

渣打一入嚟就撞正黑暗時期，利復甦前唔知佢有冇諗過唔再贊助？

屌 用come on lads嘅角度聽就似
但唔知嘅話聽極都唔會知係咩字黎

童年陰影

你講狼圖即刻記得邊個

vvd冇入過鏡

Red 同Gym red有咩分別
成日都覺得自己係色盲咁

我有次打長途電話去利office問佢買飛d野
個職員好似唔係講緊第二種語言咁

Vvd同robbo都應該入鏡

個職員好似唔係講緊第二種語言咁

fast

張ching好耐無見佢

ching sic ball

反fsg 係每日都要做的

果次去liverpool one買野
個收銀問我 would you like a bug?
我黑人問號左一陣
最尾先知佢問我要唔要bag

有歐聯有英超
不反了

佢地but讀做bo已經夠攞命

試過 不過係Scotland

成班為五斗米而折腰

財政健康唔洗違反ffp 有歐聯打
迷fsg了

之前有個post/comment講點解利市啲口音咁撚十九，但係揾唔翻

16強出局
有鬼用

我想見返上半季打曼城嗰場個嗰老虎

佐敦紅鞋?Hyper turquoise似最新nb風褸

Fsg又然

其實佢係問你would u like a hug，清一定好令仔

有冇清覺得基達好勁

冇

冇軒就露底

清好生面口
我係咪入錯轟區

有
呃飯食方面一流
踢波就

我剩係知甸尼都係咁講
你手上隊利輸左比個你口中無藥可救level嘅人咁解

A12 show張圖出嚟話呢隻係gym red
小弟都唔識分

enough is enough kloppout

棗紅色

慢慢浸啦 19歲唔洗對佢太大期望 最緊要係比佢有得踢而唔係keep住佢係後備唔知做乜

時勢真係唔同左，以前廿頭仲係新仔，宜家啲球員17 18都擔大旗賣幾千萬真係癡撚線
Brewster睇啲球王片幾正，好似以前啲純射手咁走位一腳波射入，不過現代足球好似唔多岩用咁，睇佢會唔會發展到其他技能出黎唔係既話應該涷過水

我次次上水你都話我生面口

有

傷得好勁

希望高普好似之前咁
撐完就賣

今晚keita出到

希望高普用實際行動
今晚出lovren
打倒反懦黨

佢想吸引你注意

以前小一教a for apple
而家教緊a for alligator

呢個年代廿歲連一隊都未夠班踢已經冇咩潛力

球壇仲家邊個大器晚成

咁又唔係嘅 有潛力都要遇到伯樂先有用
都仲有唔少大器晚成球員

我中學先識呢個字

我係舊年聽個小學生講先識

軒哥

AlbertoMoreno

原來ching真係on9

懷疑高普用緊暗黑兵法

打完下體同西咸發覺班友越踢越差
加上真核神軒傷埋 見到就黎斷不敗
索性用懦夫正選 預咗佢自爆輸波
可以用輿論壓力逼佢去羅馬
再叫返醒隊波

利伸ff

鳩up大師

A for albertomoreno

仲去到羅馬？
返克羅地亞耕田算啦

比清 場場出啦

嚟緊對車同般茅輸晒兼被人大炒 去到歐聯馬體會輕敵 我哋反cup晉級

sor太耐冇上

假利

肚痛左成日係咪中左招

時間表？

認真 上場老虎咁比人針對 廢中竟然冇對策 明顯陰老虎一獲

其實出親佢都係比人咁針
有時無事因為其他人狀態好
老虎表現其實好平穩

平穩地廢

靠佢擔大旗就死

啊蘭，早走早著，早啲分手對大家都好

足總盃免費播，不過閒日凌晨

【號外！免費！！英超大戰，車路士硬撼利物浦！星期三(3月4日)凌晨3:45】

體通天下同香港市民打氣，同心抗疫、共渡困難時刻， 特意送上英格蘭足總盃車路士對利物浦直播賽事。 現只需 登記成為體通天下會員，即可免費欣賞呢場超級大戰。
過幾日就係，快d去我哋嘅網頁或手機app登記啦。

#Sports2World #體通天下 #FACup #英格蘭足總盃 #直播 #足本重溫 #利物浦 #車路士

今晚真利

林伯啪啪啪

係時候教訓下臭利久

由8點起身到依加柯左7次

尋晚食錯野？

A for Astronaut 添喇

我個侄女舊年入學幼稚園無耐比個習作係要自製燈籠
仆街, 我心諗呢個係比家長嘅功課rather than 比個細路仔
而家係家長入讀咩

vvd岩岩加盟個半季有人話老虎好穩
笑撚死我 個期係vvd不斷幫佢補
同埋前面入勁多波
例如對鏝4：3 老虎爆到臨尾差啲比人追到 好彩夠鐘

我同班19000fd 去Bar 睇雙紅, 嗰場除咗Rashford jer撚住TAA
仲有渣古係咁jer撚住老虎, 結果輸2:1
仲要比19000 fd 笑

個場咪典型戰術
開龍門球中鋒man mark老虎
之後就十秒內失波

岩岩無聊回帶睇返個post
原來已經6年前

樂視死剩種

堅係免費？點要比個人資料果啲？

Ben ching

之前都有位ben ching 有埋隻👁

唔見咗佢

呢個台明明有唔少野睇, 但係完全無聲氣

不過上一上佢個網站, 個介面.....

就係佢

仆街了, 好似對咖啡上咗癮

個陣高調到執笠都唔知有冇回水

巴打就係隻👁ching

轉變成Ben 硬化

恭喜

當年為咗睇NBA 比錢LETV為日睇

而家體能要求高過以前咁多
賽事又頻密過以前
以前講緊27-30係球員顛峰
而家講緊22-26左右已經係顛峰
你睇 夏剎特 尼馬呢d 雖然仲係27，28
但真係比人感覺去左盡頭咁
夏剎直頭 回緊塘
但以前講緊雲佬 碧咸 30頭
仲可以帶皇馬贏西甲
近30中既zidane
可以帶 尾水既法國入世杯決賽

去到隨時大爆發
獌隻屎波寧就係例子

唔關事啦
睇人姐
牙朗伊巴35咪仲係有貨
利雲 牙路 呢啲到32都仲係prime
以前既細哨都去到26 7就收皮

我諗布仔可能要學隻小狗咁打
諗諗下佢play style都似似地

夏殺回堂自己問題啦食到咁撚肥

但以前30歲 好多球星都仲有貨賣
但而家30仲有貨賣既真係好快數哂
C朗 美斯就冇得講 劃時代既怪物
岩岩你都差唔多數哂d名

但以前睇果陣 以前鋒計
舒夫真高/雲佬/亨利/eto’o/查斯古特/杜奧巴
～30都仲係好有貨賣
但而家d前鋒 帖住30
數出黎fit既就係伊巴/阿古/利雲
泰維斯都okay
再數都唔係好數到落去

以前係車仔咪又係咩住個肚腩
扭黎扭去

去皇馬個陣仲離譜

今晚會唔會出大隊長

都仲有既
卡雲尼
牙蘇
賓周馬
陳7

Ilicic A高美斯 都係過咗30先上顛峰

咁岩睇緊和你eat蠔岩唔岩食蠔壯陽直落執返劑

利申未食過 但睇相想食

我都想試果間

mufc are leading the race for Jadon Sancho. Personal terms being agreed for £200,000+ a week are expected to be straight-forward if the clubs can agree a fee #mulive [telegraph]

#mufc are clear frontrunners for Jadon Sancho at this current stage and it would take a dramatic move from a rival club to sign him #mulive [telegraph]

是咁的，有位暴動罪手足開咗間網購黃店。

剛不敵屈福特3-0的利物浦，將要收拾陣勢出戰足總盃、對上車路士。名宿加歷查（Jamie Carragher）表示，即使未能全勝奪取聯賽冠軍，利物浦亦要全力爭逐各項錦標，如果最終只贏得聯賽冠軍是會有一些遺憾。

岩丫

屌

出到廿萬周薪

400k 啦屌 200k係唔係睇唔起王者獌

眼白白睇住件好野
益哂對家

買到而普巴又留隊既下年獌真係幾撚勁唔係講笑

係喎 漏左佢地

又bruno又sancho
點夠玩

有d淆 買到B費之後
佢地好似真係上緊力
但普巴唔會留掛
對更衣室影響太大
入到辛祖
換走埋連迪路夫

即刻睇落勁左兩班

利記就算唔買都要爭下

利記買佢就要thank you mane/salah

沙拿 all the best

出文尼啦 文尼奧子架仔 中場比返啲工兵踢 先睇得出架仔優點

卡雲尼教科書式走位 幼兒班射門

軌既標題笑左
毁利安

屌 好記得之前比佢85分鍾 好柔咁笠死米仔追和

金章安真係勁
當年鍠疤都想搶走

有無咁撚有錢呀

講緊水貨？

諾士佛台7樓定唔知8樓有間西餐都好靚下
食完仲可以落樓下食水煙 夠chill

仆街領野

有少少喉龍痛

係咪叫完雞呀比清

快啲燈自己

15年你幾多歲
北角Villa villa

唔想見到佢去獌

食左黑鑽松露雞

依間正 但好似有啲入
啲意粉好正 咸蛋薯條世界級

獌低潮買bruno sancho
利低潮買...

神軒

難食
幾時有返甜蜜蜜同名爐醬脆雞

無乜新意 好耐之前都聽過

最已陣

又陰d陰d咁反

創造一個又一個劃時代既慶祝方式

次次都係呢個
都好多年
同勝愛派對一樣

抬價都要啦屌

係咪之前大角咀有分店嗰間？

我新利sor

超級殺阿人

奧林比阿goals

又好似係
睇左波幾耐

呢個就有新意啦

高潮都係買南野咋

預感下年我地要縮返入西度了

4-0後入坑

分分繼續唔買人

至少有華拿啦

比清你又出聲

買werner返黎變水貨 比人笑

唔出奇
利物浦做柒野最叻

都未買到就燈定先
好有利嘅風範

到真係買唔到既時候就連燈都無得燈架啦
緊係燈左先講啦

唯一啱聽

可唔可以打救sancho

獌已經出手救佢喇

要做狗

留喺多算啦 我有信心佢可以同haaland成為多嘅未來核心主力 前途真係一片光明 如果表現keep住好 分分鐘可以效力皇巴拜

一分幾鐘拍成咁都幾撚勁

最鐘意佢d剪接smooth到

Btw 古天奴

疤狗仲敢買 蝗馬就會既 不過人工同英人 去雙獌 都係封頂了

點解隊波咁柒都可以咁有錢買人 CLS

去隊進攻仲未有套路嘅曼真係害咗佢 阻住佢進步 論實力 多仔勁過曼幾條街

條女喊嗰度我都眼濕濕

睇到條女我都濕左

其實有左haaland
我覺得sancho 有機會想留多季

係咪又要告解

今晚都係做假利算 勁大預感閪波

一日仲係蘇斯克查教獌都等收皮

你唔識波

佢可能all in 左利記

馬迪普復出未

其實識諗少少一定係留多一兩季
然後今季尾r份靚人工續左先

呢幾場幾好啦

般奴黎左之後穩定左

係咪冇電視台播？

只係bruno表現好啫 左右兩邊球員仲未同bruno有好嘅短傳配合 就知之前曼係靠球員能力 一狀態下滑 就會失分

【號外！免費！！英超大戰，車路士硬撼利物浦！星期三(3月4日)凌晨3:45】

體通天下同香港市民打氣，同心抗疫、共渡困難時刻， 特意送上英格蘭足總盃車路士對利物浦直播賽事。 現只需 登記成為體通天下會員，即可免費欣賞呢場超級大戰。
過幾日就係，快d去我哋嘅網頁或手機app登記啦。

#Sports2World #體通天下 #FACup #英格蘭足總盃 #直播 #足本重溫 #利物浦 #車路士

獌個brand已經係金蛋
成績唔好都唔影響佢地財力

又係咁啱靠12m 入波先

有咩唔狀態下滑會失分

The Spectator Index
@spectatorindex
BREAKING: Deputy leader of Iran's parliament says 23 members of parliament have been infected with coronavirus

伊朗23名國會議員感染武漢肺炎

真
反左老虎咁耐 佢仲未走

其實想講蘇查只係依靠球員嘅個人能力唔係靠球員互相配合

痴撚線國家

二月廿九

好靚 有無名
略嫌太少而家呢隊嘅片段

其實邊位, 好撚正
點解可以又靚又大波

係
側面勁靚女

辛祖去獌is a waste

小妹很妒忌 咁大粒波波

北角villavilla 係正

但係隔離就係領嘢嘅佛堂，仲敢唔敢去

哇屌幾好睇wo真係
14年個part真係。。。

屌你老母車嘔士

見到so7喊我都秒喊

真係好多回憶, 經歷過哂好難頂得住

与田祐希

唔好問點解知

討論區

好睇？

笑撚左

屌19?
有無咁撚正呀

高普同賓帥10年間唯一一個有拎盃嘅主帥，差啲雙冠王，唔差啦

暫時幾好
北海道好靚

吳海昕靚到仆街

佢果年咁都無冠軍 cls

不嬲造假 同埋佢無係tvb 仲好
佢個樣勁撚有氣質 真係痴撚線

用zoom上堂好似乜事都會發生咁

睇教束覺得個樣怪怪地
而家睇耐咗又幾靚

佢唔算我迷個type
但真係幾靚 好襯北海道

有無ching知今晚咩陣

鳩陣

U19歐聯..LIVE

U19咁岀

咁今晚足總杯岀強陣？

廢中話會盡力 可能強陣操番起班友

Ar joe
Taa lovren matip jelly
Lalala
米拿 jones
Minamino f9 origi

強陣都輸都沉到落地核

副選加williams, chirivella 同 jones

我諗佢話強陣應該起碼出張仔Keita依堆邊緣正選

Williams好似傷

唔係靚到dum一聲嗰種，但好順眼，越望越靚，做老婆一流

Keita出得？

受傷

毀利安

為甚麼有配樂?

容海恩

你老母
想禁入去睇下條女同條厹講啲咩
佢即刻合埋部機唔撚比我睇

哇

摺機？

電腦wts
第一個chat box就係條厹

玩完

想飛

描述得好好

飛之前記住中出多一鑊

一齊幾耐
你知條友嘅存在好耐？

未扑

半年
知佢幾個月
講撚左廿次唔中意佢

試過兩條女都係咁
一掂佢部手機就勁大反應
最後帽左
飛之前記得中出先

臭既唔屌

半年飛得啦

咁都唔分?
浪費自己青春

女都無扮咩感情大師

So mean

出世就看破雄塵

處呀 算啦

應該差唔多
條友仲要得閒就cap次同個厹既對話上story
痴撚線唔識拍拖咁

條女初戀？

乜撚野女仔黎

o4
前幾次都係on99咁

有無 ching都係鑽石王牌同好

CHING係咪之前講詔話條女成日話分手?

係
勁撚易話分

飛啦屌 今次唔洗忍

諗起情人反擊中心

咪撚教精佢 狠飛即block

屌多穫飛9佢

中

要諗下點講

ME澤村榮純

咪直接講

用直球決勝負

與其諗點樣講
不如諗點樣做到唔耳仔軟唔心軟

青之蘆葦
嗰2個教練一個似哥狗
一個似廢中

卡特球。改
把眼前的打者給解決掉，身為一個投手的職責，不就是僅此而已嗎！

心軟就唔會
係睇點講出口姐

邊個似廢中 福田?

Be Blues都幾好睇

都冇架喇，如果要決斷啲
都係直接啲講算..
唔好好似我咁...

FF 上腦

青森星蘭嗰個

你就好

唔使有呢個煩惱

屌你岩岩先追番 屌你好撚似

唔係成日上嚟...不過都睇到呢度唔少人呢方面嘅經驗...

失眠

不得不說車狗個po名有D料到......

驘波的話1日唔打丁

Liverpool are set to compete with Manchester United to try and sign Atletico Madrid midfielder Thomas Partey this summer.

The 26-year-old has a reported £43m release clause in his contract. [Cadena Ser]

same

43m抵啵呢隻

if you can't beat them , buy them

黑鳩大肉腸

所以當年買左老母返黎

Btk都係咁買

鋒霸都係

但係主角就諗到TAA

屌呢個勁野

正

等睇南野瘋狂call波

咁快有,正

完了吧老虎撚

都算強陣 睇黎志在加操

Klopp : Lovren英超先出

廢中一吹奏完老虎連後備都無埋係咪可以thank you定

力子係咪終於有得踢正前

個陣正喎

留力聯賽

佢不嬲口講吹奏，實際自爆太多既會放棄，卡膠屌摩都係咁

希望今季都唔使再見到佢

如果歐聯 fa cup都出到線真係可以考慮下聯賽輪換，反正都無左個不敗

廢中：你班仆街日日屌鳩佢咁我邊有價賣啊

做乜又出vvd比佢抖下真心

交屁咁fd應該會比波佢掛

Jones 就唔會

仲有冇得追最高分記錄

call波唔一定要比
都可以比到訊息隊友佢會拉邊個位
唔洗咁執著其實

應該都係mina 假9啦

左閘冇人到

有
宜家79分仲有10場波

matip 哭了

訓訓下醒左 迫住要睇場西波

又力子左文尼中？

跪求link

強陣，豬了

GILMOUR係乜水?

諗起以前打nba 個個Gilmore lmao

4後衛陣式嘅alonso
有冇得偷雞

睇怕又係睇力子打翼

Williams可能會爆

求link

聯賽4點通常都起唔到身，就起到身睇呢場幼幼波

btw感覺要豬

好似要要電話登記

我無登入睇緊

原來唔使

中伏
登記左

一樣 最近訓得好差

希望唔好臨開波先要登入

免費睇既?

李榮基?

原來今晚踢

係 痢榮基

係

嘩屌力子踢右翼
廢中又黃毓民.gif

唔瞓了
做真街

正喎1080p仲咁順

南野假9

乜原來菜肉魚已經離開左NOW?

好耐世紀

soma

好耐喇喎清
平時聽開英文？

樂視執左後都冇返

唔係呀 睇開NOW

雞巴好勁接實

MANE 右 力子左 MINA 9

咁都唔入

屌文尼

mane miss chance again

he is so weak, fuck

希望今場托柒合作啲 唔好亂鳩咁指當幫忙

點解唔俾南野

今日佢頂左軒個位
今場要贏了

Thx

奧力子能力不足傳唔到

右閘危險。。

靚女旁證

1:16 邊位ching 幾靚仔

神link

車個新仔咁淡定

Williams

右閘空到

Williams好波

快到

前後都踢得幾好

咁都唔使失

上晒位

Williams 真係幾唔錯

企位麻麻 好彩有速

吓, 未上過陣

Robo

講波佬： 車路士好多傷兵 仲要冇左kante
不過利既軒達臣都因傷缺陣

好唔習慣神軒咁被重視

早安掉左個波出畀

呢條防線穩呀

力子仲係打左 放係中間啦好嗎 一定要玩假9

我覺得鍾斯啲護波真係幾好

仲係好後生姐
仲可以練

MINA 係廢中落左ORDER 唔比跑咁多定點
明明係紅牛成場飛

南野練假9迫搶練習計劃

差啲

mane又miss

力子

文尼差d

力子啲信心返晒嚟

Big chances miss多到

mina 比咁靚

又有身型 頂波ok

兩隊都有幾多機會

4231 都得姐 南野打攻中

MINA 傳得靚到

gomez 又救williams一次

Gomez 快又穩好多
希望唔好燈

如果有12 碼應該係邊爐射？

糟糕
老虎呢dj輸左啦

William s唔掂

屌聽到南野托柒菜肉魚

對柏度算係咁啦

對面個47好勁咁

車仔個新仔中場幾勁

D視野唔錯 但硬係交唔到

今場唔出懦夫 有得贏

冇軒真係totally no mood to捱夜睇波

神救

早安

阿祖安

咁都救到

阿安

屌你

...

下...

1-0

屌垃圾

做乜野事
一播就入

好廢呀

即派膠

阿祖安救完 .....

咩料

讚完枇杷手

邊個入波

bino

屌咩bino

bino真係收得皮

祖安今次派膠

攪乜春

利區

利式崩盤

又係邊爐

姐咗線路 + 曲墜

屌 利區來

早安呢下無計啦

唉

慢撚到仆街

兩個都好大責任

唉屌

屌你邊奴廢撚左幾多場
今日中場波都停唔到
又自己失啲咁嘅波

南野廢撚到 獌買般奴 我利買南野

我要重返勝軌

Bino

BINO 傷完冇態到
好掛住軒

個波唔郁

邊爐態差到仆街

邊爐早安

j輸波屌靶:

bino, mane

啱啱仲想讚接得幾好

Bino早安咩料

williams下下上到咁前做乜鳩

今日難得唔hea,但bino都係唔集中

中場零防守

屌你老母神軒唔係度之後個中場垃圾到

右閘空撚晒

我就係app睇到安入波
入到來變左好似安失波咁

原來利區

懷念我軒

佢真係鈍

啦子

節奏快到

所以bino跟唔上

邊爐d 波係咁撲空 然後失位 屌

williams個邊空到

bino復出完有無好過

仲要一下比人扭過 屌

佢成撚日上到前鋒位痴撚線

嬲唔落早安

廢到

新沙比話唔定踢得好過佢

要用半年攞狀態

崩盤了 足總盃 歐聯

又然

對面攻得好順
我地on99咁

有少少其實

懦夫呢 做咩唔出條垃圾

呢隊西波想反cup馬體？？？

咁又好難

不過對面個基利摩都踢得唔差咁

宗帥打左MINA 個位

文尼
成班想柒到幾時

文尼食屎

salah >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>mane

文尼都廢左5 6場

奧子進攻死去又唔傳 黑洞
文尼無態
日本仔無人傳波比佢

今年4大雞胸

柒到完

右閘個位真係要小心

交屁咁款咁入到Oblak

南野躝得

On9...

咁都冇...

屌kepa勁到

我屌

MINA

射龜

屌咁都唔撚入

屌你咩咁都唔入
輸得啦

咁都唔入屌

4,5下都唔入

Kepa

光頭佬肯定救唔到連射

文尼果下最近

個個對撚住kepa射

全部射龍 搞咩

咁都入唔到真係收得工

PK

咁似當年vs Stoke

禁區射龜

咁都唔撚入...

諗返幾年前張軒巨連環射龜gif

一個攻勢刷4個shot on target

個進攻咁樣其實已佛 成日都係咁

到底VVD 係輸完醒左
定係有返GOMEZ 醒左

認命

又反

南野超腳起動果下算慢

希望佢真係醒

Fifa式唔入

擺明唔想拍老虎啦

script

咁都唔入前面應該都會頹落去
呢場係咁先

拍L6邊個都廢啦

中場

上場發左成場夢咁 連提場都少見
今日SHARP 返好多

GOMEZ係咪淨係有能力傳比VVD

jones有近唔比, 斬個閪波

南野好廢，點解會簽佢？

MINA 真係有D料

Mina岩岩個下過人唔錯

Bino開角

乜嘢第一功臣

mina

日本仔起碼叫過到迪加先

MINA 適應到英超打SUPER SUB 一流

佢助攻金章安

對抗又唔係差到咁

今場組織仲好過上場

比d時間啦

條後防去左邊

啦成日呢招

力子同jelly 0 chem

邊個天才諗

奧子真係唔掂

屌azp 咁都無牌

對面啲人好硬淨

真
Jones今日放波都爽左唔係下下上腳

其實已經無想像中咁西

因為多返啲大佬係到
佢要踢刷鞋波

射乜鳩

射撚走mina個波

Williams幾好

南野射仲好啦

西在邊奴條友發夢左幾場

比阿爆完閘 3日都無又要比車爆

gomez都搞得掂豬腦

比著懦夫肯定比豬腦食住

azp踢死腳

可能少睇Lallana (新利), 但係佢啲決定我覺得麻麻. 傳波好多時安全優先, 然後好多扭波都係內切, 仲要成日飛剷, 好驚佢攞牌

紐亞都過到老虎啦

懦夫實又係拉拉拉又跳唔到同人爭頂

準到, 睇得offside

比人反擊反死

li位真海鮮波的
勁起上黎救世

都真係幾驚啲飛鏟

事實佢而家係廢

又救

屌， 文尼射得幾靚

文尼返黎la

文尼

今鋪真全世界都識打高普了

Williams 場場都攻好前
又幾腳射波

打返起雞巴

今場右閘推得前 宗師又推得前 中場斷開左
踢穩陣少少都合理既

力子得番15分鐘命

motm: kepa

入唔到波都好 文尼至少勤力先

係咪定律黎 邊個踢右一定獨d

屌你BINO 爆撚到

宗師d企位有d問題

williams好波

又bino比人過

屌你老母

Nico

新仔好波

我其實覺得Williams可以開始輪換TAA

一步過

中場bino+la睇到想嘔

進攻差d

bino真係好柒廢

同鍾斯兩條友包夾，都可以比韋利安推落底

力子點解可以又懶又慢

係咁俾同鄉過自己

同TAA一樣既人點會做後備

Williams值得俾佢踢英超

呢條中場線廢到仆街

Bino訓醒未

bino 慢, Lalala又唔係快,
兩個互相補唔切位

巴克利

唔記得左垃圾宗？

Bino 好廢 掛住神軒

唱Mo Salah做乜鳩 串車狗放咗佢？

現場唱Egyptian King做咩

大家聽軒話跟軒走好正常 唔係壞事

沙拿個頭咁清爽

買馬體中場頂bino la diu

原來熱緊身

熱緊身呀

Mo salah mo salah running down the wing
We want salah

thanks

分唔到南野同鐘斯

我岩岩都係咁諗係jones高D

想力子南野入波

解圍

無波掂果個咪南野

力子廢到

都有啲啦

個個掛住mark vvd 唔理力子

想minamino入波

力子都係做返後備，等關鍵時刻先出黎

佢咪就係靠冇人mark執雞入到

成日手指指遞手果個

Bino又柒

bino派壽包？

bino想點

BINO 冇速度冇防守冇分波

唉bino

係我錯覺定係mina其實幾慢

有個世冠章之後邪咗好撚多

Bino 咩料

所以咪開角球囉 屌

留意到佢今日遞雙手多

幾時出軒隊激活阿

mina d比波幾好

發覺無咩人肯比波佢，唔知係佢企位有問題定隊友唔信佢

講波佬吹奏利

有D眼訓
軒隊出翻黎未

死位點比

利中場就係要個高華錫

硬係覺得跑唔起咁

感覺好過之前啦

歧視佢日本仔

南野指埋高普教埋佢點做

有排

廢中又笑笑口 williams幾好

又話3week

真 cool到波帶到波有啲防守

keita

換mount
對面唔想然?

佢唔傷先啦

我都下左出聲

williams係唔係想同alonso鬥壓得上
以攻制攻

高華錫都易傷

Cap定bin c

又黎ON99拆大巴了

mino瘋狂插前都冇人理

笑死
lalala叫bino包
追都追唔切啦

la子唔夠跑叫人幫拖

jelly可唔可以唔好亂尻咁踢

但bino跑得仲慢過佢

奧子真係唔掂...

豬腦用生命運球

係⋯邊奴愈叫愈走

Mount其實幾有活力 可能沖得散我地哩條中場

廢撚到

冇可能追到啦
俾車狗食住

力子踢到迷失哂

今場成功傳球率好低

其實啦子不嬲都咁既料
反而開始忟bino

做乜鳩....

mina + mane

出力子打少過
半場換人都可能追下
但廢中又係60分鐘、70分鐘換

宗師係咪反MINA

呢下配合幾有睇頭

lalala踢得好吃力

南野都靜

唔提南野 以為佢死左

心諗佢地講乜鳩

南野唔曳啵今場

返到中場現位 傳左幾球靚波比MANE都靜

唔算啦 換力子合理啲
但前場我覺得唔夠條中場廢

Ok啦其實半副選互有攻守係輸球柒碌波

毁利安

Pedro咁博命
力子就hea到暈

鍾斯當南野透明

前面得文尼 mina jones 3個識體波咁

睇怕都係玩撚完

留意咗好耐好似真係有心唔比南野咁

衰自己射龜

南野有掂波幾腳都幾好 係冇咩波掂

呢兩個旁述痴撚線 唔知講乜

俾咗起碼2球直線都叫靜宗師直頭食撚屎

終於睇到宗師唔敢球霸上身不過仲係唔傳波俾minamino

啱啱MINA 中間冇人空晒宗師見到唔傳傳返去右邊死位

踢咁左冇咩可以要求

文尼算唔算hard carry

lalala今季係咪完約free走，好行唔送

力子不嬲都hea，佢既賣點係強運

法賓奴打防中呢個位 個態差到咁真係死人

賤鍾真係望到南野有空位都唔傳

冇工都有勞

Jones肯收皮未
好撚憎佢

其實單對單azp未必搞得掂origi

力子踢返正前啦屌

我都覺 下下有空位都唔比佢

Jones 係咪有啲靜

「大家未咁配合啫」

mount打起左
南野靜
毀利安入完無射門
利物浦無機會失英超
聽到笑出黎

南野算唔錯wo，有d料到
中場同力子問題大好多

講真 好睇個鐘斯唔撚順眼

換宗師先
靜到 攻又幫唔到手守又唔夠勤力

見到空都唔傳

係咪夢醒了
輸完一場就頹哂

換咗米出嚟屌下人先啦

其實換走力子有機會cup我覺得

力子要踢ST 但我記得上幾場好似有踢過ST都廢廢地

根本成條中場都廢 拉子硬係慢半拍咁 成日一逼就甩又唔傳 bino就唔知做乜鳩 宗師直頭隱左形

咁講成隊都好似排南野咁

根本似

不過不失 都搶到幾球波
但身體上嘅對碰真係輸撚哂

點解你地有廣東話聽我一禁就得英文聽 仲好

睇唔起亞洲人

唉又係咁
一派膠就bino早安一齊派
柒少陣啦屌

幾乎冇影咁濟

前場本身都唔多波踢，南野算正常 邊有排
係鍾斯真係怪小小

得文尼同佢夾下

其實主要都係得宗師條友排啫

個下禁區過人幾靚

其實係得宗師姐
之前好多都係MINA 走死位先唔傳
今場好明顯有D MINA 空晒宗師都唔傳

入黎賣波衫賺左筆 又高價放番出去
商業用途

南野俾交屁球直線大力少少有得爆下可能仲好

又話williams冇幫利踢過一隊

但之前輪FA cup先好似正選過

又黎

我都係⋯好憎佢

見到呢句即轉左英文

唔識講英文，溝通唔到
同nabby一開始一樣

臨尾個下有空位唔傳 傳死位

仲要係fifa把聲 好親切

係好撚鳩撚閪柒唔順眼

jones真心收收皮以為自己好撚好波咩

南野D first touch硬係差D
控唔到去靚位
特別係混戰果時

米拿換宗師推返LA 上去好過啦
LA 子踢到舒服拉咁

比人搶左個後備位緊係唔傳波比佢

williams踢得唔錯 敢用波又包到波 有返咁上下速度 夠料做右閘替補

其實啦子護波同個份肯搏哂命做逼搶真係好好J
只不過成日都會拖慢個節奏
再睇下個擺撚哂款以為自己上左一隊就係大佬既鐘斯

利伸冇睇緊架仔場場

想問一般利迷係咪都覺架仔一般般？ 踢落好似唔太夠班踢利記咁，好靜下

賤鍾為求上位 罔顧球隊利益

第一腳控好少少唔好咁離身應該入左

A66點建無出？

基達條撚樣 要用人先嚟skip

其實係棉龍太勁你當佢係棉龍咁睇一定唔夠好

尤其d身位，個人意見

點解

因為今場半副選

Jones換ox啦

啦子今場算係咁

Jones再過幾年啲應該大能哂

今季都唔係好數得到佢有邊場踢足

硬係覺得有啲啲慢....

希望南野可以踢足

好掛住隊長
無隊長，成隊都好亂

太新 好難下定論，單純講呢場話靜未輪到佢

Jones 同 bino 戰犯

體通天下又幾順

南野幾好 傳幾球靚波又勤力
隊友都有傳比佢
唯獨Jones會唔會太明顯
盲既都睇到你望日本仔唔順眼

技術明顯同其他利記正選球員有d分別

你用前場加中場既全能後備睇佢既觀感好D
同埋高普體系唔係咁易容入
比D時間啦

一定bino 痴撚線ga

問題來了
有米叔 水貨 明奴 100分
場中要換5個
但得3個換人名額
點解決

Bino傷完出黎，就未好過，都唔知踢緊咩

上腳過迪加同文尼配合個下都ok，質素有但真係睇下點配合

有成績先留到
個rossiter之前同哂啲legend影相最後變成點有眼睇

落到場咪算係咁
佢同沙短獲獲都係要輪換先傷 cls

南野個勢操番半年踢後備應該都夠班既

仲衰過後謝四年代

堅
唔知做乜勁

換走宗師力子 入水貨米拿應該都OK

留得低先算啦

米換咗邊爐先啦，有個大佬係到其他可能都自動醒水

利榮基會唔會後悔？

利記攞冠個年冇得為利記旁述

怕米叔跟唔到

E d 時候先掛住神軒

50M 咁就冇咗

原來RB收埋皮

由佢一傷，就好掛住佢

留意到大家對南野要求好高
7.5m 新人黎講算係咁啦

Bino放假po相幾撚爽幾enjoy
放完個靚假冇場好波

啦子冇氣就換埋張仔

7.5m黎講都係既

但眼見隊友20m同佢差天共地

真係屌佢老婆

佢老婆之前個雷鬼頭

留得低先講，有幾多個好似阿諾咁上到位

睇左個兩場歐聯講真真係有啲期望過高

唔知係咪佢同大鳩魚比人投訴得多
Now唔請返佢地

南野如果有得攻中應該唔差，可惜利唔會有攻中

真

都係好平常心，做到合格後備都滿意已經

咁淨計呢場要屌有排都未輪到佢既

前排成日吹奏個助教pep
而家守不穩攻不銳想點
比啲計高普未

係都唔出奇
以前見親佢講都轉英文

呢件邊有防守

Jelly咁

法 啦
文 mina 宗
力

廢中瞓醒可能會

想贏既話換力子同宗師，車仔攻勢唔算凌厲，條防線有機會頂得住，只要入到波就得啦

南野ok喎 大家係咪太高要求 明奴都有西波時

吹奏佢係唔想謝四番尼接je

佢話自己迷拜

真 都冇大家講到咁廢

la

屌你咩奧子 懶撚到

合理
但係廢中

origi

origi....

MINA有D靈光

屌 力子

力子做乜鳩

力子到底做乜鳩

古一半

屌力子要換啦廢中

換力子啦好撚廢

屌你咩力子 懶閪到

南野

力子真係唔識走翼位

力子不能打翼

成條中場線都廢.....

留南野好過

華拿來 力子躝 ok?

毁利安做咩

仆街 安都傷

對面轉多個中場就收皮了

收力子出水貨把啦

前面比波最有創造性係南野
真係唔應該換走佢

一換又肯定玩鳩斬

車仔又傷, 點夠mu spur 爭

真
一係好似上面位ching講轉4231

清錯po

宗師食屎狗成日唔傳比南野
快d躝啦

南野好明顯一場場進步緊
d企位愈黎愈好

真 換力子啦

你入錯post

la同老虎真係千古奇案，踢親都柒都仲有得踢

南野可以唔洗換 但驚佢同bobby撞哂位

啦係海鮮 老虎就真係廢

neco有D波真係衰冇經驗

啦子真係老啦 唉 由佢踢修記就幾鐘意佢同林拔

5-6年前

換埃及美斯未

近4場有3場冇波入

屌鬼係，自己跟着咗個空心老官，now點會請返呢班反骨仔

哎呀我望唔到利物浦有入波嘅機會

平庸啲姐
未至於柒架

la就係，老虎地獄級

拉間中有一兩場嘅，同埋真係好搏

呢場啦好柒wo

邊爐

鐘斯應該點都會照養

其實邊爐咁樣同打少個有無分別

交屁

係..

中場真差